冷靜期

冷靜期其實係咪即係唔會有機會番到轉頭
注定分手

yes

分硬 唔好ff 下個thx

其實都知答案 不過總係呃住自己仲有希望

我都冷靜期緊...
咩都做唔到嚟補救段感情

巴打睇路

快快脆放底啦

利申啱啱經歷完

都無得補救

放緊
佢話冷靜幾日 應該都係等分手

我都想知 個心好痛唔知可以點補救

會唔會係想你氹

yes!!!

我一直留住佢
佢都搵藉口想分手
最後就話冷靜幾日 所以都係分手收場